#READ_ME

== 헤윰 생각과 설계 가이드라인 ==

생각과 설계팀은 주석을 최대한 활용하고 가능한 한 깔끔하게 코드를 작성하여 깃랩에 업로드한다.
진행중 혹은 완료된 프로젝트는 전부 깃랩에 등록한다.

저장소 삭제 및 이동 권한은 오직 대표에게 부여되며, 다른 팀원들의 요청이 있을시 삭제여부를 판단해 삭제한다.

== 이용수칙 ==
1. 팀내의 통보 혹은 회의가 진행되지 않은 무단 포크는 금지되어있습니다.
 - 깃랩은 깃허브에서 포크하는 것이 가능하니 본인의 깃허브에 포크한것을 회의를 통해 결정하고 깃랩에 등록하시면 됩니다
2. 코드 수정을 브랜치를 만들어 등록하고 생각과 설계 팀원들의 동의하에 MERGE하도록 합니다.
3. 용어 정리
	머지=MERGE 브랜치=Branch 마스터=Master 리버트=Revert 포크=fork